新手想做gym 唔知點入手好

176cm 64kg
之前做過下地盤 身體都唔算太弱
想操大隻啲 應該點樣開始好？

搵人帶

咁輕 食多啲先

咁都輕 正常應該要幾多

我可唔可以幫你含

係咪先 你教我操大隻 我比你含又點話

重多10kg

我應該點樣入手好啊 我宜家依個重量做引體都做唔到幾下 再重咪更加做唔到

乜都唔識就搵個人教
自己學會走多好多冤枉路
同埋要認清楚自己既目標係d咩

巴打

我希望自己可以fit啲，著起制服出黎都霸氣啲，同埋拖住女朋友出街果時都可以man d

係咪先，我操爆你都得呀

唉 其實上年都有去康文操過三四個月 ，跟住悶悶地又自己一個人，就停左半年

Gay

巴打而家喺邊度做開？

樂富p仔呀

唔好驚自己一個啦
不過悶咪唔好操囉，何苦呢，做啲自己中意嘅野仲有意思啦

男人點都要有返啲肌肉先見得人嫁嘛

我要keep住操，起碼俾人第一印象都架勢啲

join d基佬facebook group，佢地最熱心帶人操，個個身型都有返咁上下

做下水魚就識

啲基佬係咪會好熱心教啲新手嫁

唔好淨係操胸
背都要一齊操

越靚仔越熱心，不過預咗要比人抽水同玩袋底卧推

[url]link[/url] or mother

痴鬼線